msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: mcserverstatus\n"
"POT-Creation-Date: 2016-09-16 12:19+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-09-16 12:21+0800\n"
"Last-Translator: 科技玩客 TechPlayer\n"
"Language-Team: 科技玩客 TechPlayer, LLC. <team@techplayer.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.9\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;gettext;gettext_noop\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ..\n"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Server Status For Minecraft PC & PE (MCServerStatus)"
msgstr "服务器状态 For Minecraft PC & PE (MCServerStatus)"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"Server Status For Minecraft PC & PE is a WordPress Widget, show Minecraft PC "
"& PE server data."
msgstr ""
"服务器状态 For Minecraft PC & PE 是一个 WordPress 小工具，显示 Minecraft PC "
"& PE 伺服器资讯。"

#: ../mcserverstatus/templates/form.phtml:6
msgid "Precautions"
msgstr "注意事项"

#: ../mcserverstatus/templates/form.phtml:13
msgid ""
"This method uses GameSpy4 protocol, and requires enabling query listener in "
"your server.properties like this:"
msgstr "此方法使用 GameSpy4 协议，需要在 server.properties 启用查询侦听器:"

#: ../mcserverstatus/templates/form.phtml:28
msgid "General options"
msgstr "一般选项"

#: ../mcserverstatus/templates/form.phtml:34
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ../mcserverstatus/templates/form.phtml:40
#: ../mcserverstatus/templates/partials/offline.phtml:11
#: ../mcserverstatus/templates/partials/online.phtml:15
msgid "Host"
msgstr "服务器 IP"

#: ../mcserverstatus/templates/form.phtml:46
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: ../mcserverstatus/templates/form.phtml:52
msgid "Player Avatar size"
msgstr "玩家头像大小"

#: ../mcserverstatus/templates/form.phtml:58
msgid "Web Site"
msgstr "网站"

#: ../mcserverstatus/templates/form.phtml:64
#: ../mcserverstatus/templates/partials/online.phtml:35
msgid "DynMap"
msgstr "DynMap"

#: ../mcserverstatus/templates/form.phtml:79
msgid "Display options"
msgstr "显示选项"

#: ../mcserverstatus/templates/form.phtml:85
msgid "Show Server MOTD"
msgstr "显示服务器 MOTD"

#: ../mcserverstatus/templates/form.phtml:91
msgid "Show status"
msgstr "显示状态"

#: ../mcserverstatus/templates/form.phtml:97
msgid "Show host"
msgstr "显示服务器 IP"

#: ../mcserverstatus/templates/form.phtml:103
msgid "Show port"
msgstr "显示端口"

#: ../mcserverstatus/templates/form.phtml:109
msgid "Show server platform"
msgstr "显示服务器平台"

#: ../mcserverstatus/templates/form.phtml:115
msgid "Show server software"
msgstr "显示服务器软体"

#: ../mcserverstatus/templates/form.phtml:121
msgid "Show game version"
msgstr "显示游戏版本"

#: ../mcserverstatus/templates/form.phtml:127
msgid "Show plugins"
msgstr "显示插件"

#: ../mcserverstatus/templates/form.phtml:136
msgid "Show players"
msgstr "显示玩家"

#: ../mcserverstatus/templates/form.phtml:142
msgid "Show players avatar"
msgstr "显示玩家头像"

#: ../mcserverstatus/templates/form.phtml:142
msgid "MCPE will show Steve avatar"
msgstr "MCPE 将显示 Steve 头像"

#: ../mcserverstatus/templates/form.phtml:148
msgid "Show player list automatically"
msgstr "自动显示玩家名单"

#: ../mcserverstatus/templates/form.phtml:163
msgid "Advanced options"
msgstr "进阶选项"

#: ../mcserverstatus/templates/form.phtml:169
msgid "Auto update status"
msgstr "自动更新状态"

#: ../mcserverstatus/templates/form.phtml:175
msgid "Set seconds"
msgstr "设置秒数"

#: ../mcserverstatus/templates/form.phtml:175
msgid "The minimum can be set to 5 second"
msgstr "最小可设置为 5 秒"

#: ../mcserverstatus/templates/form.phtml:190
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ../mcserverstatus/templates/form.phtml:197
msgid "Author Facebook:"
msgstr "作者 Facebook:"

#: ../mcserverstatus/templates/form.phtml:198
msgid "Author Twitter:"
msgstr "作者 Twitter:"

#: ../mcserverstatus/templates/form.phtml:199
msgid "Author GitHub:"
msgstr "作者 GitHub:"

#: ../mcserverstatus/templates/form.phtml:200
msgid "Plugin GitHub:"
msgstr "插件 GitHub:"

#: ../mcserverstatus/templates/form.phtml:207
msgid "Donate:"
msgstr "捐款:"

#: ../mcserverstatus/templates/form.phtml:210
msgid "Your Donate is our motivation!"
msgstr "您的捐款是我们的动力！"

#: ../mcserverstatus/templates/form.phtml:219
msgid "Show donate info"
msgstr "显示捐款信息"

#: ../mcserverstatus/templates/form.phtml:219
msgid ""
"This option does not force checked, check it and we will be grateful that you"
msgstr "此选项并不强迫勾选，勾选它我们会很感谢您"

#: ../mcserverstatus/templates/partials/offline.phtml:7
#: ../mcserverstatus/templates/partials/online.phtml:11
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../mcserverstatus/templates/partials/offline.phtml:7
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: ../mcserverstatus/templates/partials/offline.phtml:15
#: ../mcserverstatus/templates/partials/online.phtml:31
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: ../mcserverstatus/templates/partials/offline.phtml:19
#: ../mcserverstatus/templates/partials/online.phtml:90
msgid "Download this plugin:"
msgstr "下载此插件:"

#: ../mcserverstatus/templates/partials/offline.phtml:19
#: ../mcserverstatus/templates/partials/online.phtml:90
msgid "Server Status For Minecraft PC & PE"
msgstr "服务器状态 For Minecraft PC & PE"

#: ../mcserverstatus/templates/partials/offline.phtml:20
#: ../mcserverstatus/templates/partials/online.phtml:91
msgid "Donate this plugin:"
msgstr "捐款此插件:"

#: ../mcserverstatus/templates/partials/offline.phtml:20
#: ../mcserverstatus/templates/partials/online.phtml:91
msgid "allPay"
msgstr "欧付宝"

#: ../mcserverstatus/templates/partials/offline.phtml:20
#: ../mcserverstatus/templates/partials/online.phtml:91
msgid "PayPal"
msgstr "PayPal"

#: ../mcserverstatus/templates/partials/online.phtml:7
msgid "Server MOTD"
msgstr "服务器 MOTD"

#: ../mcserverstatus/templates/partials/online.phtml:11
msgid "Online"
msgstr "上线"

#: ../mcserverstatus/templates/partials/online.phtml:19
msgid "Server platform"
msgstr "服务器平台"

#: ../mcserverstatus/templates/partials/online.phtml:23
msgid "Server software"
msgstr "服务器软体"

#: ../mcserverstatus/templates/partials/online.phtml:27
msgid "Game version"
msgstr "游戏版本"

#: ../mcserverstatus/templates/partials/online.phtml:40
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: ../mcserverstatus/templates/partials/online.phtml:41
msgid "Plugins list"
msgstr "插件列表"

#: ../mcserverstatus/templates/partials/online.phtml:43
msgid "Plugins: <strong>Not found</strong>"
msgstr "插件: <strong>未找到</strong>"

#: ../mcserverstatus/templates/partials/online.phtml:56
#: ../mcserverstatus/templates/partials/online.phtml:60
msgid "Players"
msgstr "玩家"

#: ../mcserverstatus/templates/partials/online.phtml:57
msgid "Players list"
msgstr "玩家名单"

#~ msgid "Minecraft PC & PE Server Status (MCServerStatus)"
#~ msgstr "Minecraft PC & PE 服务器状态 (MCServerStatus)"

#~ msgid ""
#~ "Minecraft PC & PE Server Status is a WordPress Widget, show Minecraft PC "
#~ "& PE server data."
#~ msgstr ""
#~ "Minecraft PC & PE 服务器状态是一个 WordPress 小工具，显示 Minecraft PC & "
#~ "PE 伺服器资讯。"

#~ msgid "Minecraft PC & PE Server Status"
#~ msgstr "Minecraft PC & PE 服务器状态"

#~ msgid "1000 = 1 second, the minimum can be set to 5000"
#~ msgstr "1000 = 1秒，最小可设置为 5000"

#~ msgid "Please select"
#~ msgstr "请选择"

#~ msgid "Minecraft Server Status"
#~ msgstr "Minecraft 服务器状态"

#~ msgid "Show ping"
#~ msgstr "显示ping"

#~ msgid "Show player count"
#~ msgstr "显示玩家数量"

#~ msgid "Avatar size"
#~ msgstr "头像大小"

#~ msgid "Version"
#~ msgstr "版本"

#~ msgid "Show version"
#~ msgstr "显示版本"

#~ msgid "Player Head size"
#~ msgstr "玩家头像大小"
